龍珠Z 爆裂激戰Ios課金問題

想課金，但隻龍珠Z係日本服先dl到，有無巴打識解決

玩左1星期，唔係好明點玩。啲卡係咪只可以係抽返黎？另外係咪一定要食相同卡先可以加技lv？我有隻超西悟空，咁如果係咁咪要食10隻超西悟空？要點做？
真係好多唔明